心事台🚬

❤️

我

redq b

peace❤️

🚬🚬🚬

❤️gdnite ar b

🚬

攰了

@@?

盧係味咪真去

[black]做大事
有三個條件
第一 銀紙
第二 銀紙
第三 都係銀紙
[/black]

佢同你過大海?

到底要忍口忍到幾時 want4

你幾點去

我盧

訓先
請我盧一定要加油！

聽日打球喇，好得閒

白蘭恩請杯

3點有無水

甘美奧 試試佢炒對面蛋

巴希亞

推第2口

3點好嗎

推多左口 輸埋唔賭一個月 我找卡數唔小心禁多左唔夠錢用

..聽日唔得牙 約左fd子
後日好5好

史達2-0

好肚餓 餓到好辛苦

長時間食野

琴晚食左天耀車仔面

Lo

咩黎

有冇人陪樓豬食煙🚬🚬🚬

去不去大海🚬🚬

番工

你住天耀？

贏到錢番黎做咩

白

你就屠柒狗會..我就俾狗會屠柒🚬

我準備改名 被狗會屠柒

輸人唔輸陣ar ching

今日好似係狗會大勝日

屠到好多手足一頸血...

Jumped

我住邊？

你又天耀？

我唔係朱古力喎 唔係住天水圍

盧。。

Dead

屌你牙 巴希亞

輸撚哂 無交嗌

早晨

M巴
山度士大

毒販2.5s點睇

盧

左右b有無去lo ga送別會

90" 保地花高1:1
明尼路咁都嘔翻半格

都有半格

miss 12m埋下的伏線

牙買加半和

有冇咁撚多下盤啊！！

全部下盤

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

thanks

買支易死未飲飲

早晨

9半買乜好

唔sick賭

樓豬

又深盤

巴甲

閪波難賭

55

66

系

勁

🌸

就買主 dllm

👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿👍🏿

上盤降盤 大細盤降盤

我都想買主 但等緊會唔會轉盤🤔

主定上盤ar...降盤喎😭

aik 維京 高士路 3揀1 揀維京

牙買加都差不多

冗員又要繼續返工

屌你老母 盧係青盧自殺左仲多幾個人

樓豬唔理我

迷盧終勝

手足 推成點

識佢老鼠-.-

唔好提了

你又唔係謝B

22條友無個sick=.=

垃圾維京
我查比同維京

買小小主盤算

aik 盤同大波 揀左大波

左右別傷心

又遲開

0:0

咩事

又度緊劇本

有冇角水

我買左 但呢場世紀大假波唔出了 呢場真係賭錢

1：0

主能夠

1:1

當無事發生過

😂

好彩無追細....

屌馬會真係好撚狗,買緊3.5細入波即刻受我注

角哩

咁仆街...

成日都係咁

又 ba

都未撚講覺得讓太深未必開到

上盤可以跌定

跳

笑撚死人咩😂😂😂

9 up be

琴晚讓唔深既西波一樣開唔到

是諗但啦

2.5/3s都比我買撚到 勁

鼻窿門口生左粒瘡好撚痛苦

下盤日

解體啦手足

得aik上盤半格

聽日去旅行 番黎先解

去邊...喱個post d人成日去旅行

肯定係我比錢狗會sponsor佢地

小妹都有份😭

伊妹😭😭😭😭

咁都頂到要派錢 但唔好留住

世紀大假波半2全2

強弱對旅 咁快兩粒 大硬啦

tokyo

竟然有同路人

poly b

自己sponsor自己😢😢

祝贏

上盤已死

覺得會贏波輸盤

2-1

2-1啦2.5

boom

主

星期五六日贏既 琴晚查比開放輸哂
無玩過

Same here

墨西哥2射2中2入球

5C

買左角細等收皮

老墨加油呀

2.5b goalllll

9up 9.5s?

Bbbbbbb

y? 領先緊

訓超馬會六日有開角都全細 今晚要大了

查比 維京

呢場唔好買啦好假

維京

落幕寂莫的一個夜晚

係

重投平凡再見夢幻

請墨西哥佬馬上俾多甩

無印啲女裝衫好好著
又貼身又有彈性

人妖著女裝。。。

屯門史迪仔

死變態佬

真係太好著
女朋友都讚我carry得好好

有角未

有無switch ga 手足會玩splatoon?
一齊戒賭打機

要玩敢達對戰 不了
switch等25/8

應該會買

3:1

Moon hunt?

客個龍真係廢

3ds已有芒亨xx 仲諗緊

請你俾全格我🙏🏼

yes 但有Hd加可以電視output無慮即決 橫掂可承繼save

請你一定要carry 我

比角

角大不看好

墨西哥入多球啦

唔早講

8.5S

無買

你唔是9.5咩

9角點算

咪KAI啦

買角買到咁ON9不如5好買

得盧先會咁買

合埋眼就買大輸到爆廠呀

尊重

我等8.5 4倍買幾十

求教
手持8.5s
9.5s

補唔補好

想點？

比我就5補 練下心

朝早唔賭波真係好眼訓 唔賭唔得

賭得就唔補

唔補 一早買左8.5s賭下運仔

10過下癮好喇

西面又羊

Okay
信你

6.5 買唔買？

佢真係夠膽死一c都冇

有你加持即刻個心定左

西面又估中

又尾我西面

賭下運仔嫁炸

無估

事實

西面又扮

你是一隻9就係事實

你5好扮人

半5全5

高拱桿入左幾十，睇下食西餐定食茶餐

今日咁公開既你

你好沒品

5洗扮 得你有資格扮

俾多甩啦墨佬

🙊🙊

收線啦

我愛西面

我愛西童

6666666666666

呢個我屌

駛5駛練心呢大家

角大等打把

fat boy eat all day呢

雙飛

6.5s手都震埋

3p 見過真人

賽前落飛落到咁

7C完啦咁

曾經係師妹 不過唔識 係啲朋友講先知

無買 點敢咁博

80'比1c我 姐係點呀 可憐我呀

9c完啦唔該

咩中位@.@

btw 朋友話大震撼

補番客ng

咩2C

有沒有人知賽前8.5s 咩odd?

客隊會5會入球架

1.65>1.54
比小狗買

細呢？

得個看字

你咪問s 又問細

2.1>2.3

我講左大

又🐷

無角的日如何度過

西面被錢財蒙蔽雙眼

2.3

咁和味

我中水買
見開波10分鐘無c

7777777

快d完場啦....

6.5岩先有2

俾多c

高士路未

求你了1c

係2c

絕殺角未

墨佬

又豬 冇2c

未完場

要食茶餐了

墨西絕殺好嗎

角小黨又贏

FT 3:1 7C

食2手m記

半格=.=

西面角膽

有錢收仲想點

有飯食咪算好囉

角大 輸了

9.5s追番少少

唉 你靜啦

好惡賭 都係等馬仔算

角小又5買 6.5又5敢買
好YA好YA 做功課

唉..講兩句都5比

7ge

半格好過無

羸5到錢仲嘈能住哂

派我會羊

半5全7 郁水嘅威力

7.5 9.5

咁你可以睇尾盤買架嗎

因為佢係世紀大假波

我琴晚以經買左
今朝醒一醒見到郁左

Show Blocked User - 正評贏大錢

最尾都係入左9.5s

我買左8.5s就算 唔敢出 又唔敢補 由得佢

9up bb都唔出俾我
好耐冇跟你買角了

我跟poly bb你買讓球好過

靜到

u have tg?

又豬

今日冇嘢好買了
9up 有冇睇啱美職啲角

好眼訓

菊花

邊個澤成寶貝

專心上班。

賺取賭本

死肥仔來

果個青盧？

冇人9up

言重巴

想4

都係輸1K姐。。。之前仲有18K

迷盧會死

仲正數緊🚬🚬

想提下大家平注跟就好 我打星嘅大注少少都可以 唔好見我咁旺就場大注 始終賭無必勝

別說你還好
沒什麼不好

仲係覺得好sad?

Sad

無人

Lo自殺左定過左大海cash賭王

wo zai

盧過大海

有人 冇人9up

係 無流浮係度 我都唔識9up了

琴日將男話過大海佢話join既
想佢贏完帶埋旺氣返黎出水

一齊leave左流浮青盧迫佢上水

又準備食飯

咁慘

將男都唔知過左去未

狗會反cup未🚬

佢唔係賣緊野咩on99?!

全球化

珍珠奶茶好撚甜

死晒？

小圈子？

不要再說了🚬

早飛系列: 薩普斯堡[-0.5/-1]

😭😭😭😭

嗚呀

同左右相依為命了

我也是很欣賞A4子的

3P啦咁

我渣的 手足勁啲

早安

我唔係

2點啦

岩岩醒 去番工了

岩岩先訓醒

減肥第2天 午餐食蘋果

可以去水腫

Laugh

只要瘦小小就得

加油喔親

我都想減

食宵都返哂黎

系 唱緊k

我仲打牛工

天天做廢青

好De

無食啦

以前唔明點解打份牛工係會冇女
而家終於明 因為時間你又冇 錢你又唔係有錢過人
仲要俾馬會反cup 人生冇2c

你cash out 咁多
仲洗咩返工

聽日打球囉

我份工全女tim la
同埋前排先請左個仔仔 但佢細過我

屯天元小圈子

我粉嶺手足黎
ching系米有5會

Same bb

一個人的成全

唉我個樣點解可以咁肥咁樣衰

馬會幾時cup迷盧

我靚既話識左個有錢仔咪唔洗做囉

唉 好無信心

2場都同路

好

十萬個為什麼
點解白蘭恩慘4

謝謝你的成全

Hi 香包

我都不想返工了

hi 謝b

唉大板隻腳點解可以咁臭咁撚西

唔返工 邊有錢
冇錢 點溝女

Hi redq~~

唔撚想做阿屌你老味
唔做又無錢用 屌你老味

屌曬所有老闆老味

你2野fing哂啲錢緊係啦

入左LU~

我以後唔借錢比人

正想講 應該留條後路俾自己ar...

真。。。

lunch lu好撚想食格仔餅

一直咁樣係驚自己儲到錢就會懶想唔做
所以先搞到咁

食啦

我已經敢想你 幾好聽

希望訓醒有$收

頭關要2:1/3:0🤔

放落定期囉 比銀行鎖實啲錢

牙盧請馬上復活

3:0 都好呀~仲高水

9up今晚上唔上黎9up

Devil Q

唉 我想放工9up 多野做到仆街

狗會幾時cup盧

又落左了 咁早

好撚好笑
值得一睇
尤其是有養寵物

【盡情恥笑】玩具龜踢爆「動物傳心師」

你聾咖?

佢又要洗多筆錢睇耳科

仲睇 直接買助聽器啦

@詠 纏綿遊戲 plz

有冇手足玩開耳機 想入坑

聽慣咁大聲

唔大聲好難聽

就快唔洗返工

why

好心痛

我玩好基本
dpx1 shure 846 聽女聲靜茹only

我都係諗住入門就算

你聽差唔多爆咁制

筆直

入門就中毒
come on

846入門

1k樓下

佢個set 十幾K

215

我聽女聲覺得還ok
如果聽其他要bass就不了

我又轉

咁先好聽

我用緊果個都係1k左右炸麻

咁係因為你用開個耳機 冇效阻隔外界聲音 搞到你需要較到好大聲 先聽到d detail
咁樣係好傷耳 因為個聲音既output太大
你要買個隔音耳機 咁就可以用相對細既output聽哂d detail

但我平時都聽唔到出面D聲架喎
只係由細到大都慣左咁聽歌

原來朱古力撞聾既

買定助聽器啦

成日筆錯雪糕

我都唔會聽唔到人講野 我慣左咁聽歌姐

好似幾正

會唔會真係得我一個聽慣咁大聲阿

洗下耳先
可能太多耳屎

其實煲機係點煲法

唔貴，cash out 1k買隻先

以前聽5格 依家慢慢上到7格 先成條bar既一半

有定期清潔

用半成嘅音量 每日放8個鐘

姐係一半音量？煲幾多日？用咩歌煲？

有啲專煲機嘅噪音不過我覺得普通歌就ok

Fender dxa1邊到有得買

聽你耳機定
有啲300個鐘都覺得無問題
我自己果隻用呢個方法煲左一段時間

有邊隻推介？我用緊依個

利申以前個Ex去日本搞唔見左個耳機佢是但買左個比我

我的寂寞你就聽不見

Hmv 都有

唔係好多黑店咩

聽講夾埋佢出嘅player用有加剩

詠西好能自戀🤦‍♂️🤦‍♂️

一早知

hmv la

唔明

用唔到tg

好撚遠

online 送貨

好擔心詠西
岩岩段錄音好似抖唔到氣咁
想比氧氣罩佢😰😰

se215 1k下基本

仆街，我聽歌都好大聲

淘啦喂
買個20單元返黎 唔岩聽當禮物送比人都抵

我知牙

你又知

想跟了

有同好啦

清耳屎啦

大帝 今晚角有冇青爐早水

星際有冇得賣FENDER DXA1

牙Q啜哂去

講完都覺得核突

屌都話有清

想quit盧青爐 有冇同路

有

咁平炸咩

嘔撚心

想知初步睇大定細？

收工禁定錢先

fender好似ok

好耐無見

近來好嗎

想幫你清

Hi bb

靜默時簡單的對望

hi

凶險齊來抵擋

😅😅香港地咁多傻人
我都想行騙了

盧復活了

😂😂😂😂

盤手傳心術，有冇人學
500蚊堂

想買了

我屋企有養貓 都有入facebook既貓group
入面好多人成日sell傳心師依樣果樣

cash out買啦

你比返我

笑死😂😂😂😂

利申無請過 因為我同我隻貓都好幸福

收工行過2個街口入恆生禁錢 再行去對面星際
完美計畫

想做人類傳心師了

還會給我護航

我了

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次

自殺未，幫你同你條女傳心

我同你傳心❤❤❤

詠巴

你果隻都好聽呀

難道故事早已終結 沒法制止

朱朱打返電話去問啦

去問咩 唔明

你又話有人打比你？

香香子幾時黎搵我食雪糕

係阿。。。打左一次無人聽

你黎上水做嗰日

。。。難d了

屌你係咪打錯左，唱左幾次都唔啱

屌笑死

上面比埋正常答案你都唱錯 想點

頂 唔怪得哼極都唔啱

香香唱k會唔會瘋狂唱錯歌詞

就笑死。。。

can i

等我瘦左先

好快姐

2046個陣你間鋪執咗未呀

笑死我係咁拎師傅個chan佬9up

咁做法一個月都減完

redq我地一齊去死啦

++

呀 唔記得問隻dxa1 易唔易推

世界將我包圍 誓死都一齊

記得試下先買

問題係人地唔想同你一齊

試完可能走左去買215

想屙屎

我都想買阿

因為個個口味唔同

阿仙奴？

襯有公司wifi係moov到dl定hifi歌先

高汁

多謝讀者盧洪哲提供笑話

好似有隻1000樓下有一圈2鐵都ok

哦

詠巴都好熟路

詠巴幾時帶我cash out

想入300蚊推幾口

朱蛇申到。。 贏錢係囂屎

我都係去呢間買

佢隻狗巧q

難度沒練習太耐

樓主d數都追不回來

上電梯向前行 轉灣轉邊面

岩岩收到Cv話叫我去見工

咩工

最入 得一間有earphone

個個系度挽音響 玩耳機。有錢到。。。

evsiu

okok

仲有5分鐘放工

ot

P牌仔係咪唔好買車？

朱古力要做潮人了

新手3寶囉 你有錢既話

窮撚點算

跟住就會咩都唔記得

但係我住離島 其實渣車仲唔方便？

.........

諗住到時渣50🐢速

好方便，買D水陸兩用

咁除左旅行用仲有咩用

rock

Jm9依個

元氣儲左一百分了🚬

請唔請都其次 但叫得得上去見工🤔

我就玩撚完

有次in完 in得好好 佢話總公司要in多次 之後無左消息

著短裙

頂 想去廁所就即刻有人去

有冇清去紅館睇人打lol

wtf

我平時都係著裙出街

腳毛

唔會啦 做曬激光

一陣放飯買蘋果食

好想同人瘋狂辯論 口痕了

幾錢 小妹都諗住做臉

好似搵人介紹大家都會平d?

又粗又長

無啦啦咁多份工一齊打比我叫我見工

我腳都9500 total加埋我做曬要做既野要19000

咁咪好

仲有邊份叫你見？

文員

幫我答埋

爽 希望請小妹

我已迷失在星際城市

介紹返樓g去做啦

係咪有隻史蠟莎係到

收唔收卡or eps

整左payme

我好似打手咁

試緊 收唔收姐

小妹想搵錢

詠b早晨

咪係

我去開2間唔同既做

898

覺得ky琴日反cup左狗會
咁多角細🙈

出事了

自從迷盧未入過錢

yes 已經冇錢入

所以整payme

好撚正呀屌

我愛盧

siu4

唔好賭

3位數變4位數變5位數

係 馬會草皮投資金額

買左邊款

戶口餘額

馬會幾時cup盧

岩岩有個人黎見工 跟住我地話只係請full time
之後問係咪請依間鋪 佢地話係
分明知我唔做請黎頂我 sosad

仲試緊

包養你

你唔明果種做左咁耐原來自己可有可無既感覺

成個台供奉你

間間公司都係咁架啦

其實同事好好人

錢緊要D

聽日去見工睇下點了

想要皮膚好既入黎

岩岩睇到個po
覺得自己無敵左
利申無面油唔識生暗瘡

錯緊要點。。

公平咩

好撚難揀呀

笑到仆街

揀咩

hi 屙 熱4

嘆緊冷氣

耳機

🤷🤷🤷🤷

買左

Ot 拉講甘多

想買vans 買冰對巧

Toms 靚啲

盧：針

黑白格slip on 型鳩棍

返到屋企

上水喇咩你 失蹤人士

有了

格仔巧mk

放工!

不要買訓超了
會死人的了

買左westone um1

o..shit
最唔值得買果隻入門我覺得
一舊鐵真係冇乜用

呢d入門唔換線都唔緊要
但um1 真係有d雞肋
一舊鐵實在太少

聽朝一齊賭下球

垃圾美盃

。。。點解仲會買um1

垃圾都有垃圾既玩法 (好似係)

靠你

3隻都試過 我鍾意呢隻多啲

入門可能好快就換中階

um1 新個隻

唔使半年 由215 跳左去846
聽左好多隻
淨係聽女聲真係shure個調音最好
但如果乜都聽or 聽band 真係唔好揀shure

原來係後朝....

熊都瀨屎

放工 今晚賭兩手

支持

買乜 我跟

言重D sticker執好D啦

1點先有波

應該買左膠

我都想要

我番黎啦

Hi

關我撚事

整緊澤成sticker 爽4

用ps la

左右

Hitman難玩

煲耳機點煲

你又做乜

好難執 手都殘

唔太識呀，用手機整

THX

有無人迷朱

詠巴唱歌好好聽

我收工即迷

食野未

你買耳機未

我安塔又多管閒事

ok

第2次放上黎

未 未壞唔買住 曬錢

整到攰

我又唱歌

讀得n展多 到老好坎坷
手足唔好讀n展

投票幾正😂

文又要 武又要 工時長到有返工冇收工
6天工作天 讀又難讀過人

典整㗎Kaki

小妹都6天工作

vote果個bot

6天工作正仆街

想知除左大帝清爐之外 仲有冇專玩角既清爐

若要生活好 咪撚讀civil

DLLM

其實5.5日都onw

joined

真心覺得如果無錢唔好生小朋友
害撚左佢 我就係被害好例子

肥佬偷肉食

想問下 你是不是我格離屋?

係 做咩了

今日黎左個新同事叫KA KI 幾正
可惜係20歲幻幻

20咪正囉！

好忙 好頭痛

格離屋你比人屌大了個肚嗎

中出即fly

叫kaki都係正架

痴線
我只係想講無錢生個小朋友 你咩都比唔到佢
生黎只會害左佢

香港地都真係
乜都輸哂起跑線就好難玩落去

不過落後係起跑線既你
如果肯努力 總會有一點改變

我知實有人反對我
但如果你係諗住生個細幫手脫貧既話
唔該望下自己而家做乜撚野
仲有諗下自己細個有無想學既野屋企人話無錢
最後學唔到
最後又要個小朋友受苦要求佢養埋自己
之後個仔讀唔到書又話個仔廢依樣果樣
又唔見你地努力d只係識叫個仔

的確係
不過都出左世
唔好唸咁多了 唸下點樣跑快d

蔣KAKI呢。。。

我屋企人生我出黎害鳩我
我唔會再咁樣害我個仔

KY果個

買哂對家

果個唔公開的, 私食的

投票啦

可唔可以清爐到講？

9buy!

傻閪先讀

我 第3個

完全同意

利申civil grad

haha兩個傻西瓜

個個都開channel, 大家投左票未

朱蛇sick ball

DUP低頭繼續做喇
今日係地盤比野刮親
屌佢老母

格黎屋

貢你又橙左d
聽朝準時返工啦

朱蛇

你地全部都係燈塔, 今鋪到我發達了

補習社

btw補習杜d secrect仲好睇過美劇

都係d 呀sir搞學生

又要訓教 聽朝準時返工
返工佔左超過50%人生
計埋訓教 真係冇自由

朱古力識貨呀聽jj
聽埋

個個開青爐仲有冇手足陪我係po9up？

傻的嗎

梁剩餘既崇拜？

係弱富城既郭

我係度ar.. 不過因為我支持樓主咋
呵呵

禾
我其實冇乜心水
純粹鳩up

你都成日唔上水啦

今日冇jer過我
愛謝b

米尾

係 不過係jj唱個個version

烏啦啦烏啦啦

gd🤘🏿

聽下先 崇拜好那正

詠子保重了

謝拉力圖都好正

你有沒有freestyle

有冇聽 30 seconds to mars先 咪講經

係度傾囉一係

I mean謝拉力圖bb

我地開間房傾

30s to mars Ching sick gor
Kings and queens
Attack

ZZZ

Sick yeah

有冇蕭敬騰fans

Chatroom •••

內心的世界裏是寂寞還是你

ME

佢唱個首如果有來生好澎湃

銀登登銀登登
搖晃的紅酒杯

酒杯敲鋼琴

Ok wor chatroom... hahaha

Ching six gor

白卡華幾時同小妹唱k同打球？？

你呀媽話痛

我發覺我地突然一齊上水😂

失戀無罪
孤獨萬歲

我發覺我地突然一齊上哂水😂

嘻嘻你失戀？扮咩

最愛你的人是我
你怎麼捨得我難過

法國華倫西亞e+唔上post..........

。。。。@張恆gf

@香b

在我最需要你的時候
沒有說一句話就走

我手足好忙 晚晚同我地打機

推

989

擔心你

1001

終於返到屋企

999

998

一定我